В задаче вам нужно реализовать функции: 

1. `Replace` - заменяет все цифры `a` на цифру `b` в числе `number` (известно, что $`0 \leq a, b \leq 9`$)
2. `IndexReverse` - относительно цифры с индексом `index` расположить левую и правую часть числа в обратном порядке.
3. `IndexesRemove` - удалить из числа несколько цифр по индексам  `indexes`. Индексы уникальные, без повторений.

Напишите дополнительные функции, которые вам будут нужны. 

*Посмотрите в тестах, что от вас ожидается, если остались вопросы.*
